[皮革JJ] 新手應該點入坑好

追返連登D皮革PO，好想試下玩
新入坑應該買一套工具+皮，由頭到尾自己整好D丫
定係買人地D材料包好
求指點

你未必有你諗既咁有恆心
出去上1~2堂整下小配件試下先

有興趣就買set 工具，可以去大南街行一轉睇下問下
恆心玩玩下就有

可以買本書跟住做，皮革工藝系列唔錯。
有心玩嘅自己研究下，有唔明，呢度啲大神實幫到你。
但如果只係想整一件半件，可能出去人哋啲Workshopp會好啲，自己買工具都係一個坑

去上堂玩下啦 有人教又借埋工具比你
撘單想問下barry king 鎚香港有無得買？